# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-01 00:27+1200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:25
msgid ""
"\n"
"\n"
"Error - Application launched with Python 2, please install Python 3 and delete Python 2\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"오류 - 애플리케이션이 Python 2로 실행되어졌습니다. Python 3을 설치해주시고 Python 2를 삭제해주세요!\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:49
msgid "Error installing {0}, close the application and you can install the module manually by typing in CMD: pip3 install {0}"
msgstr "설치 오류 {0}, 애플리케이션을 종료하신 후 CMD에서 다음과 같이 타이핑해서 모듈을 수동으로 설치해주세요: pip3 install {0}"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:51
msgid ""
"\n"
"Checking if all required modules are installed!\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"필요한 모듈이 설치되어 있는지 확인합니다!\n"
"\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:86
msgid "Everything looks good!"
msgstr "모든 게 좋아 보이네요! 애플리케이션이 곧 실행됩니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:88
msgid "Unable to get required files! Check your internet connection"
msgstr "필요한 파일을 얻을 수 없습니다! 인터넷 연결을 확인하세요!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1334
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2470
msgid "Check if there's extra spaces at the bottom of your titlekeys.txt file! Delete if you do!"
msgstr "titlekeys.txt 파일의 가장 아랫부분에 빈칸이 있는지 확인하세요! 만약 있다면 지워주세요!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1355
msgid "Error!, Missing CDNSP-GUI-config.json file"
msgstr "오류!, CDNSP-GUI-config.json 파일을 찾지 못함."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1485
msgid "Select Download Location"
msgstr "다운로드 위치 선택"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1486
msgid "Preload Game Images"
msgstr "게임 이미지 팩 다운 "

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1488
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1709
msgid "Load Saved Queue"
msgstr "저장된 대기열 불러오기"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1489
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1710
msgid "Save Queue"
msgstr "대기열 저장하기"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1493
msgid "Aria2c will be missed"
msgstr "Aria2c 기능 잠김"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1494
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1540
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2544
msgid "DISABLE GAME IMAGE"
msgstr "게임 이미지 비활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1498
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1532
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2499
msgid "Mute All Pop-ups"
msgstr "모든 팝업창 비활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1499
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1526
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2344
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2522
msgid "Disable NSP Repack"
msgstr "NSP 리팩 비활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1500
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1534
msgid "Disable Titlekey check"
msgstr "타이틀 키 확인 비활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1504
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1544
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2642
msgid "Enable Shorten Name"
msgstr "이름 줄이기 활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1505
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1548
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2652
msgid "Enable Tinfoil Download"
msgstr "Tinfoil 다운로드 활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1506
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1552
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2855
msgid "Enable SysVer 0 Patch"
msgstr "SysVer 0 패치 활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1510
msgid "Save Windows Location and Size"
msgstr "윈도우 창의 위치와 크기 저장"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1515
msgid "Scan for existing games"
msgstr "보유한 게임 스캔하기"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1516
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2786
msgid "Base64 Decoder"
msgstr "Base64 디코더"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1519
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1684
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1713
msgid "Download"
msgstr "메뉴"

msgid "Download_bottom"
msgstr "다운로드"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1520
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1521
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1528
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2341
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2516
msgid "Enable NSP Repack"
msgstr "NSP 리팩 활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1530
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2496
msgid "Unmute All Pop-ups"
msgstr "모든 팝업창 활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1536
msgid "Enable Titlekey check"
msgstr "타이틀 키 확인 활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1538
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2541
msgid "ENABLE GAME IMAGE"
msgstr "게임 이미지 활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1542
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2639
msgid "Disable Shorten Name"
msgstr "이름 줄이기 비활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1546
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2649
msgid "Disable Tinfoil Download"
msgstr "Tinfoil 다운로드 비활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1550
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2852
msgid "Disable SysVer 0 Patch"
msgstr "SysVer 0 패치 비활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1555
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1589
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1904
msgid "Game"
msgstr "게임"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1591
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1905
msgid "State"
msgstr "상태"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1603
msgid "Game Image:"
msgstr "게임 이미지:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1615
msgid ""
"Click the game image above \n"
"to open the game in the eShop!"
msgstr ""
"게임 이미지를 클릭하시면 \n"
"해당 게임의 eShop 페이지로 이동합니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1626
msgid "No Demo"
msgstr "데모 표시하지 않음"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1631
msgid "Title ID:"
msgstr "타이틀 ID:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1639
msgid "Title Key:"
msgstr "타이틀 키:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1647
msgid "Select update version:"
msgstr "업데이트 버전 선택:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1657
msgid "Download options:"
msgstr "다운로드 옵션:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1661
msgid "Base game + Update + DLC"
msgstr "게임 본편 + 업데이트 + DLC"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1662
msgid "Base game + Update"
msgstr "게임 본편 + 업데이트"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1663
msgid "Update + DLC"
msgstr "업데이트 + DLC"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1664
msgid "Base game only"
msgstr "게임 본편만"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1665
msgid "Update only"
msgstr "게임 업데이트만"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1666
msgid "All DLC"
msgstr "모든 DLC"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1682
msgid "Add to queue"
msgstr "대기열에 추가"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1687
msgid "Update Titlekeys"
msgstr "타이틀 키 업데이트"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1700
msgid "Queue Menu"
msgstr "대기열 메뉴"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1728
msgid "Remove selected game"
msgstr "선택된 게임 삭제"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1729
msgid "Remove all"
msgstr "전부 삭제"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1730
msgid "Download all"
msgstr "전부 다운로드"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1731
msgid "Click download all to download all games in queue!"
msgstr "다운로드를 클릭하시면 대기열에 있는 모든 게임을 다운로드합니다! "

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1795
msgid "Status: Getting game status... Please wait"
msgstr "상태: 게임 상태 파일을 가져오는 중... 기다려주세요 "

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1803
msgid ""
"\n"
"Building the current state file... Please wait, this may take some time depending on how many games you have."
msgstr ""
"\n"
"현재 상태 파일을 작성하고 있습니다... 기다려주세요, 보유한 게임의 개수에 따라 시간이 조금 걸릴 수 있습니다 ."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1899
msgid "Error, Current_status.txt doesn't exist"
msgstr "오류, Current_status.txt 파일이 존재하지 않습니다"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1919
msgid "Status: Done!"
msgstr "상태: 완료!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1996
msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"Downloading game image..."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"게임 이미지 다운로드중..."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2009
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2011
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2165
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2167
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2456
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2715
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2718
msgid "Error"
msgstr "오류"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2009
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2165
msgid "Titlekey {} is not a 32-digits hexadecimal number!"
msgstr "타이틀 키 {}가 32자리의 16진수 숫자가 아닙니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2011
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2167
msgid "TitleID {} is not a 16-digits hexadecimal number!"
msgstr "타이틀 ID {}가 16자리의 16진수 숫자가 아닙니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2034
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2042
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2062
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2077
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2092
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2099
msgid "Starting to download! It will take some time, please be patient. You can check the CMD (command prompt) at the back to see your download progress."
msgstr "다운로드를 시작합니다! 시간이 조금 걸립니다, 기다려주세요. CMD(command prompt)를 통해 다운로드 진행 상황을 확인하실 수 있습니다"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2036
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2057
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2073
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2087
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2095
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2105
msgid "Download finished!"
msgstr "다운로드 완료!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2038
msgid "No updates available for the game"
msgstr "이 게임의 업데이트가 존재하지 않습니다"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2107
msgid "No updates available for the game, base game downloaded!"
msgstr "이 게임의 업데이트가 존재하지 않습니다, 게임 본편이 다운로드됩니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2124
msgid ""
"\n"
"You didn't choose a location to save the file!"
msgstr ""
"\n"
"파일을 저장할 위치를 선택하지 않았습니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2143
msgid "Persistent queue not found, skipping..."
msgstr "대기열이 발견되지 않았습니다. 스킵합니다..."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2149
msgid "Item not found in queue"
msgstr "대기열에서 아이템을 찾지 못했습니다."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2198
msgid "Name for titleID not found in the list"
msgstr "목록에서 타이틀 ID에 해당하는 이름을 찾을 수 없습니다"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2224
msgid "No game selected to remove!"
msgstr "제거할 게임을 선택하지 않았습니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2235
msgid "Download for all your queued games will now begin! You will be informed once all the download has completed, please wait and be patient!"
msgstr "대기열에 있는 모든 게임을 다운로드합니다! 모든 게임의 다운로드가 완료될 때까지 기다려주세요!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2236
msgid "Downloading games..."
msgstr "게임 다운로드중..."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2247
msgid "No updates available for titleID: {}"
msgstr "타이틀 ID에 해당하는 업데이트가 없습니다: {}"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2306
msgid "No updates available for titleID: {}, base game downloaded!"
msgstr "타이틀 ID에 해당하는 업데이트가 없습니다: {}, 게임 본편이 다운로드됩니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2312
msgid "Download complete!"
msgstr "다운로드 완료!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2313
msgid "Download Complete!"
msgstr "다운로드 완료!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2349
msgid "Status: Updating titlekeys"
msgstr "상태: 타이틀 키 업데이트 중"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2385
msgid "Finished update!"
msgstr "업데이트 완료!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2412
msgid "Total of new games added: {}"
msgstr "{}개의 새로운 게임이 추가되었습니다"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2413
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2434
msgid "Status: Finished update, There were no new games to update!"
msgstr "상태: 업데이트 완료!, 업데이트할 새로운 게임이 없습니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2435
msgid ""
"\n"
"Status: Finished update, There were no new games to update!"
msgstr ""
"\n"
"상태: 업데이트 완료, 업데이트할 새로운 게임이 없습니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2450
msgid "Status: Finished update, Database rebuilt from scratch"
msgstr "상태: 업데이트 완료!, 데이터베이스 리빌드 중"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2456
msgid "The database server {} might be down or unavailable"
msgstr "데이터베이스 서버 {} 가 다운되었거나 존재하지 않습니다"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2507
msgid ""
"\n"
"{}\n"
msgstr ""
"\n"
"{}\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2514
msgid "Enable Titlekey Check"
msgstr "타이틀 키 확인 활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2520
msgid "Disable Titlekey Check"
msgstr "타이틀 키 확인 비활성화"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2593
msgid ""
"\n"
"It took {} seconds for you to get all images!\n"
msgstr ""
"\n"
"모든 이미지를 얻는데 {}초가 걸렸습니다!\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2594
msgid "Done getting all game images!"
msgstr "모든 게임의 이미지를 얻었습니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2631
msgid "Failed to get version"
msgstr "버전 정보를 가져오는데 실패했습니다"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2633
msgid "No TitleID or TitleID not 16 characters!"
msgstr "타이틀 ID가 없거나 타이틀 ID가 16자가 아닙니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2677
msgid "Windows size and position saved!"
msgstr "윈도우 창의 위치와 크기가 저장되었습니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2682
msgid "Search for existing games"
msgstr "보유한 게임 스캔"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2694
msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2696
msgid "Scan"
msgstr "스캔"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2715
msgid "You didn't choose a directory!"
msgstr "디렉터리를 선택하지 않았습니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2718
msgid "The chosen directory doesn't exist!"
msgstr "선택한 디렉터리가 존재하지 않습니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2778
msgid "Finished scanning your games!"
msgstr "보유한 게임 스캔 완료!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2779
msgid "Status: Building the current state file... Please wait, this may take some time depending on how many games you have."
msgstr "현재 상태 파일을 작성하고 있습니다... 기다려주세요, 보유한 게임의 개수에 따라 시간이 조금 걸릴 수 있습니다."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2791
msgid "Base64 text:"
msgstr "Base64 텍스트:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2796
msgid "Decode"
msgstr "디코드"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2799
msgid "Decoded text:"
msgstr "디코드된 텍스트:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2804
msgid "Open"
msgstr "열기"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2885
msgid "Game Info:"
msgstr "게임 정보:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2886
msgid "Game Price:"
msgstr "게임 가격:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2887
msgid "Game Description:"
msgstr "게임 설명:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2888
msgid "Publisher:"
msgstr "유통사:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2889
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2890
msgid "Release Date:"
msgstr "출시일:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2891
msgid "Category:"
msgstr "카테고리:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2892
msgid "Number of Players:"
msgstr "플레이 인원수:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2893
msgid "Game Info not avaiable for this game at the moment!"
msgstr "현재 이 게임에 대한 게임 정보를 사용할 수 없습니다!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2894
msgid "About"
msgstr "대하여"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2895
msgid "Credits"
msgstr "만든 사람들"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2896
msgid "Language"
msgstr "언어"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2897
msgid "Please restart the GUI for the new language to apply!"
msgstr "새로운 언어를 적용하려면 GUI를 재시작해주세요!"


msgid 'New'
msgstr 'NEW'

msgid 'Own'
msgstr '보유함'

msgid 'Update'
msgstr '신규 업데이트'

msgid 'Latest'
msgstr '최신버전'
